禁制令可唔可以要求警察於拘捕後幾個鐘內公佈被捕人姓名同位置

點睇

佢唔跟 你又可以點??

希望大家加入成為 空投師